{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044235",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68344&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평잰트리독채펜션"
    },
    "text": "清潔な一軒家型ペンションは京畿道加平に位置しております。 このペンションはモダンなインテリアと最高級の寝具類を取り揃えております。 スパを通じてリラックスすることもできます。 周辺には朝の静かな樹木園と朝の静かな家族動物園、チョンピョン自然休養林もあります。 ペンションは全室禁煙であり、爆竹の使用は禁止されています。 入室は5:00以降で、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiと駐車場も可能で、スーパー送迎サービスも提供しています。 全ての客室ではスパを無料でご利用いただけますし、屋外プールもございます。 プールは夏季に運営され、雨天時はご利用いただけません。 バーベキューと炭、グリルのレンタルも可能で、各客室に個別テラスにバーベキュー設備が完備されており、プライベートなバーベキューが可能です。 しかし、当日予約と当日利用をご希望の場合は、利用可否をご確認の上、予約してください。 入室人数を超える場合は入室できず、肉類、天ぷら類、魚類は客室では調理できません。 また、ペットの出入りは不可であり、保護者のいない未成年者の宿泊は許可されません。 火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 オンシーズンには料金変動があり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンションは京畿道加平に位置しております。"
        },
        {
            "question": "ペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "ペンションは清潔な一軒家型で、モダンなインテリアと最高級の寝具類が特徴です。"
        },
        {
            "question": "スパは利用できますか？",
            "answer": "はい、スパを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には朝の静かな樹木園や朝の静かな家族動物園、チョンピョン自然休養林があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションは全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時以降で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiと駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューと炭、グリルのレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは夏季に運営され、雨天時はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 297
    }
}